msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCRM Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-30 16:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-30 16:10+0800\n"
"Last-Translator: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language-Team: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ./manage\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ./system/languages\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: ./manage/bak\n"

#: manage/about.php:30
msgctxt "About Page"
msgid "About"
msgstr "关于程序"

#: manage/about.php:33
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: manage/about.php:34
msgid "Open source Repository Manager for Cydia™/APT."
msgstr "开源的 Cydia™/APT 个人源解决方案"

#: manage/about.php:35
msgid "Developer"
msgstr "开发人员"

#: manage/about.php:36
msgid "Main Program: "
msgstr "主程序："

#: manage/about.php:36 manage/about.php:40 manage/about.php:41
#: manage/about.php:42 manage/about.php:48 manage/about.php:49
msgctxt "Punctuation"
msgid ", "
msgstr "、"

#: manage/about.php:36 manage/about.php:42
msgid "WeiPhone Test Group"
msgstr "威锋网测试组"

#: manage/about.php:37
msgid "Contributors: "
msgstr "贡献者："

#: manage/about.php:38
msgid "UI Design:"
msgstr "界面风格："

#: manage/about.php:39
msgid "Credits"
msgstr "特别感谢"

#: manage/about.php:40
msgid "Touch Sprite Team"
msgstr "触动精灵团队"

#: manage/about.php:40
msgid "WeiPhone"
msgstr "威锋网"

#: manage/about.php:40
msgctxt "Credits"
msgid "support"
msgstr "的支持"

#: manage/about.php:41
msgid "E-pal"
msgstr "网友"

#: manage/about.php:42 manage/about.php:43
msgid "WeiPhone Technology Group"
msgstr "威锋网技术组"

#: manage/about.php:42
msgid "provide viewpoints"
msgstr "提供测试意见"

#: manage/about.php:43 manage/about.php:44
msgid "'s articles: "
msgstr " 所撰写的："

#: manage/about.php:44
msgid "Also, the father of the Cydia™"
msgstr "以及 Cydia™ 之父"

#: manage/about.php:45
msgid "Mobile Home Page Style From Saurik IT."
msgstr "移动版首页样式来自 Saurik IT."

#: manage/about.php:46
msgid "Translator"
msgstr "翻译人员"

#: manage/about.php:52
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: manage/about.php:53
msgid ""
"This program is free software, you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses\">GNU Affero "
"General Public License</a> as published by the Free Software Foundation "
"either version 3 of the License."
msgstr ""
"本程序是自由软件，修改和重新发布应该遵照自由软件基金会出版的 <a href="
"\"http://www.gnu.org/licenses\">GNU Affero 通用公共许可证条款第三版</a>。"

#: manage/build.php:67
msgid "Find the number of records: "
msgstr "找到记录数："

#: manage/build.php:69
msgid ""
"No record in data table ` Packages `! Please import package and allow it to "
"display first."
msgstr "数据表 `Packages` 中无记录！请先导入软件包并允许其显示。"

#: manage/build.php:75
msgid "Warning: "
msgstr "警告："

#: manage/build.php:75
msgid "release.save file does not exist! Please config release information."
msgstr "release.save 文件不存在！请进行源信息设置！"

#: manage/build.php:77
msgid "The Release configuration file exists."
msgstr "Release 配置文件存在。"

#: manage/build.php:89
msgid "Write to the Packages file: "
msgstr "写入 Packages 文件："

#: manage/build.php:101
msgid "Write to the Packages.bz file: "
msgstr "写入 Packages.gz 文件："

#: manage/build.php:113
msgid "Write to the Packages.bz2 file: "
msgstr "写入 Packages.bz2 文件："

#: manage/build.php:116
msgid "GnuPG has been configured, sign the Packages now."
msgstr "GnuPG 签名已配置，写入 Packages 校验信息。"

#: manage/build.php:118 manage/build.php:124
msgid "Write to the Release file: "
msgstr "写入 Release 文件："

#: manage/build.php:121
msgid "GnuPG signature has been successful, the signature length is: "
msgstr "GnuPG 签名已完成，签名长度："

#: manage/build.php:134 manage/header.php:141
msgid "Rebuild the list"
msgstr "刷新列表"

#: manage/build.php:136
msgid ""
"List rebuild request submitted successfully, it is recommended that you <a "
"href=\"stats.php?action=clean\">Clear the Cache</a> to free up disk space."
msgstr ""
"列表重建请求提交成功，建议您 <a href=\"stats.php?action=clean\">清理缓存</a> "
"以释放磁盘空间。"

#: manage/build.php:138
msgctxt "Rebuild the list"
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: manage/build.php:146
msgid "Preview of Packages file"
msgstr "Packages 文件预览"

#: manage/build.php:148
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: manage/center.php:32 manage/center.php:71 manage/center.php:143
#: manage/header.php:47
msgid "Manage Packages"
msgstr "管理软件包"

#: manage/center.php:34 manage/center.php:73
msgid "All Packages"
msgstr "所有软件包"

#: manage/center.php:34 manage/center.php:73
msgid "Search Packages"
msgstr "搜索软件包"

#: manage/center.php:38 manage/udid.php:97
msgid "Search Content"
msgstr "搜索内容"

#: manage/center.php:46 manage/udid.php:105
msgid "Search Type"
msgstr "搜索类型"

#: manage/center.php:49 manage/edit.php:49
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: manage/center.php:50 manage/center.php:94 manage/center.php:156
#: manage/edit.php:56 manage/manage.php:54 manage/sections.php:58
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: manage/center.php:51 manage/edit.php:70
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: manage/center.php:52 manage/edit.php:180 manage/release.php:67
#: manage/settings.php:353
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: manage/center.php:53 manage/edit.php:148
msgid "Maintainer"
msgstr "提供者"

#: manage/center.php:54 manage/edit.php:155
msgid "Sponsor"
msgstr "保证人"

#: manage/center.php:55 manage/edit.php:77
msgid "Section"
msgstr "分类"

#: manage/center.php:56
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: manage/center.php:63 manage/udid.php:119
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: manage/center.php:95 manage/center.php:157 manage/edit.php:63
#: manage/release.php:74
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: manage/center.php:96 manage/center.php:158 manage/manage.php:55
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: manage/center.php:97 manage/center.php:159 manage/udid.php:41
msgid "Downloads"
msgstr "下载次数"

#: manage/center.php:98 manage/center.php:160 manage/center.php:188
#: manage/center.php:209 manage/manage.php:52 manage/sections.php:56
#: manage/udid.php:44 manage/udid.php:64
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: manage/center.php:99 manage/center.php:161
msgid "History"
msgstr "历史"

#: manage/center.php:145
msgid "Protection Packages"
msgstr "受保护的软件包"

#: manage/center.php:145
#, php-format
msgid "Search Packages: %s"
msgstr "搜索软件包：%s"

#: manage/center.php:162 manage/center.php:190 manage/udid.php:45
#: manage/udid.php:66
msgid "Binding"
msgstr "绑定"

#: manage/center.php:208 manage/udid.php:283
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete: %s?"
msgstr "您确定要执行删除操作：%s？"

#: manage/center.php:208 manage/udid.php:283
msgid "This operation is irreversible, all related data will be delete!"
msgstr "该操作不可逆，该条目所有相关数据都将被清空！"

#: manage/center.php:210 manage/settings.php:356 manage/settings.php:366
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: manage/center.php:218 manage/import.php:270 manage/manage.php:105
#: manage/sections.php:288 manage/sections.php:306 manage/udid.php:292
#: manage/udid.php:374 manage/udid.php:383
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: manage/center.php:267
msgid "Hide Package"
msgstr "隐藏软件包"

#: manage/center.php:269
msgid "Display Package"
msgstr "显示软件包"

#: manage/edit.php:29 manage/edit.php:33 manage/sections.php:99
#: manage/sections.php:103 manage/sections.php:108 manage/udid.php:205
#: manage/udid.php:209 manage/udid.php:214
msgid "Illegal request!"
msgstr "非法请求！"

#: manage/edit.php:44 manage/header.php:177
msgid "General Editing"
msgstr "常规编辑"

#: manage/edit.php:93
msgid "Protection"
msgstr "保护"

#: manage/edit.php:96 manage/settings.php:137
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: manage/edit.php:96 manage/settings.php:137 manage/upload.php:195
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: manage/edit.php:103 manage/udid.php:38 manage/udid.php:109
#: manage/udid.php:233 manage/udid.php:324
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: manage/edit.php:106
msgid "Level take precedence over UDID Binding."
msgstr "等级优先于UDID绑定"

#: manage/edit.php:111
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: manage/edit.php:114
msgid ""
"Example: <code>$0.99</code>. If leave a blank will do not display the "
"purchase link."
msgstr "示例：<code>￥0.99</code>，如留空则不显示购买链接"

#: manage/edit.php:119
msgid "Purchase Link"
msgstr "购买链接"

#: manage/edit.php:122
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: manage/edit.php:123
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: manage/edit.php:125
msgid ""
"Using non-custom options after <a href=\"settings.php#Commercial\">Settings</"
"a>."
msgstr ""
"使用非自定义选项前请先进行 <a href=\"settings.php#Commercial\">设置</a>"

#: manage/edit.php:131
msgid "Custom Link"
msgstr "自定义链接"

#: manage/edit.php:140
msgid "Video Preview"
msgstr "视频预览"

#: manage/edit.php:143 manage/edit.php:200
msgid "It will do not display in the page if leave a blank."
msgstr "留空则不显示。"

#: manage/edit.php:162
msgid "Depiction"
msgstr "预览页"

#: manage/edit.php:174
#, php-format
msgid "Default Depiction: %s"
msgstr "默认预览页为：%s"

#: manage/edit.php:175
msgid "Preview Default Depiction"
msgstr "预览默认预览页"

#: manage/edit.php:188 manage/settings.php:363
msgid "Detailed Description"
msgstr "详细描述"

#: manage/edit.php:188
msgid " (Hidden)"
msgstr "（已隐藏）"

#: manage/edit.php:191
#, php-format
msgid ""
"It is hidden in the page, you should change 'Detailed Description' option in "
"<a href=\"%s\">Settings</a> if you want show this."
msgstr ""
"该栏已隐藏，如果您想显示它，您需要在<a href=\"%s\">设置</a>中更改'详细描述'选"
"项。"

#: manage/edit.php:197
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: manage/edit.php:205
msgid "Old Changelogs"
msgstr "旧版更新日志"

#: manage/edit.php:208
msgid ""
"Please fill the number you want to display for old changelog, If leave a "
"blank or zero will only display this version changelog."
msgstr "请输入要显示前几个老版本更新日志，留空或输入 0 则只显示本版更新。"

#: manage/edit.php:213
msgid "Compatibility"
msgstr "软件包的兼容性"

#: manage/edit.php:219
msgid ""
"Please fill the iOS system version number, If leave a blank or zero will "
"disable the system compatibility check."
msgstr "请填写 iOS 系统版本号，留空或输入 0 则关闭系统兼容性检测。"

#: manage/edit.php:226 manage/edit.php:303 manage/release.php:90
#: manage/settings.php:691 manage/udid.php:334
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: manage/edit.php:265 manage/edit.php:319
msgid "Update Database"
msgstr "更新数据库"

#: manage/edit.php:266 manage/edit.php:320
msgid "The package information edited!"
msgstr "软件包信息编辑完成！"

#: manage/edit.php:266 manage/edit.php:320
msgid ""
"After modify the fields with an asterisk, you must write into package then "
"safely rebuild list."
msgstr "修改带星号的字段后，您必须将其写入软件包才能安全地刷新列表。"

#: manage/edit.php:267 manage/edit.php:321
msgid "Write Now"
msgstr "立即写入"

#: manage/edit.php:267 manage/edit.php:321 manage/import.php:256
#: manage/manage.php:116 manage/manage.php:124 manage/output.php:143
#: manage/release.php:115 manage/release.php:117 manage/release.php:120
#: manage/sections.php:312 manage/settings.php:777 manage/settings.php:845
#: manage/stats.php:97
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: manage/edit.php:275 manage/header.php:178
msgid "Advance Editing"
msgstr "高级编辑"

#: manage/edit.php:280
msgctxt "Advance Editing"
msgid "Field"
msgstr "修改字段"

#: manage/edit.php:295
msgctxt "Advance Editing"
msgid "Content"
msgstr "修改内容"

#: manage/edit.php:334 manage/edit.php:427 manage/udid.php:371
#: manage/view.php:123
msgid "Binding UDID"
msgstr "绑定UDID"

#: manage/edit.php:339 manage/settings.php:875
msgid "Align"
msgstr "对齐方式"

#: manage/edit.php:341 manage/settings.php:877
msgctxt "Align"
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#: manage/edit.php:342 manage/settings.php:878
msgctxt "Align"
msgid "Center"
msgstr "居中对齐"

#: manage/edit.php:343 manage/settings.php:879
msgctxt "Align"
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#: manage/edit.php:347 manage/settings.php:883
msgctxt "Edit"
msgid "List"
msgstr "编号"

#: manage/edit.php:349 manage/settings.php:885
msgid "Ordered list"
msgstr "数字编号"

#: manage/edit.php:350 manage/settings.php:886
msgid "Unordered list"
msgstr "项目编号"

#: manage/edit.php:354 manage/settings.php:890
msgid "Indent"
msgstr "缩进"

#: manage/edit.php:356 manage/settings.php:892
msgid "Increase indent"
msgstr "向右缩进"

#: manage/edit.php:357 manage/settings.php:893
msgid "Decrease indent"
msgstr "向左缩进"

#: manage/edit.php:406
msgid "Data loading"
msgstr "数据加载中"

#: manage/edit.php:416
msgid "Database Error"
msgstr "数据库错误"

#: manage/header.php:37 manage/upload.php:85 manage/upload.php:172
msgid "Upload Packages"
msgstr "上传软件包"

#: manage/header.php:42 manage/manage.php:30 manage/manage.php:76
msgid "Import Packages"
msgstr "导入软件包"

#: manage/header.php:52 manage/udid.php:91 manage/udid.php:128
#: manage/udid.php:180 manage/udid.php:219 manage/udid.php:312
#: manage/udid.php:369 manage/udid.php:378
msgid "Manage UDID"
msgstr "管理UDID"

#: manage/header.php:61 manage/sections.php:35 manage/sections.php:113
msgid "Manage Sections"
msgstr "分类管理"

#: manage/header.php:66
msgid "Manage Repository"
msgstr "源信息设置"

#: manage/header.php:75 manage/stats.php:30
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: manage/header.php:80
msgid "About"
msgstr "关于"

#: manage/header.php:90
msgid "Repository Manager"
msgstr "源管理系统"

#: manage/header.php:126
msgid "Are you sure you want to hide this software package?"
msgstr "您确定要隐藏该软件包？"

#: manage/header.php:127
msgid ""
"Are you sure you want to display this software package?\\nIf there are more "
"than one version, the new version of the Cydia will show downgrade."
msgstr ""
"您确定要显示该软件包？\\n如果同时存在多个版本，新版 Cydia 会正常提示降级。"

#: manage/header.php:142
msgctxt "Header"
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: manage/header.php:143
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: manage/header.php:176 manage/view.php:45
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: manage/import.php:39
msgid "Invalid argument: `Filename`"
msgstr "无效的参数：`Filename`"

#: manage/import.php:46 manage/upload.php:222
msgid "Invalid file type!"
msgstr "不允许的文件类型！"

#: manage/import.php:52 manage/output.php:38
msgid "Invalid arguments!"
msgstr "无效的参数！"

#: manage/import.php:57
#, php-format
msgid "Cannot find the file: %s"
msgstr "找不到文件： %s"

#: manage/import.php:64 manage/import.php:194
#, php-format
msgid "File already exists: %s"
msgstr "文件已存在： %s"

#: manage/import.php:125
msgid "Invalid package information!"
msgstr "无效的软件包信息！"

#: manage/import.php:134 manage/import.php:176
msgid "Forced inherit failed: invalid inherited package ID."
msgstr "强制继承失败：非法的被继承软件包编号"

#: manage/import.php:145
msgid ""
"A package with the same name and version already exists, please select an "
"operation."
msgstr "已经存在相同的软件包及版本，请选择一个操作。"

#: manage/import.php:147
msgid ""
"Early versions of this package already exists, please select an operation."
msgstr "已经存在该软件包的早期版本，请选择一个操作。"

#: manage/import.php:149
msgid ""
"An updated version of this package already exists, please select an "
"operation."
msgstr "已经存在该软件包的更新版本，请选择一个操作。"

#: manage/import.php:151
#, php-format
msgid "Original package: %1$s &amp; %2$s"
msgstr "原软件包：%1$s &amp; %2$s"

#: manage/import.php:151
msgid "Import time: "
msgstr "导入时间："

#: manage/import.php:151
#, php-format
msgid "New package: %1$s &amp; %2$s"
msgstr "新软件包：%1$s &amp; %2$s"

#: manage/import.php:169
msgid "Error importing type!"
msgstr "错误的导入请求类型！"

#: manage/import.php:188
#, php-format
msgid "Create directory failed: %s"
msgstr "新建目录失败： %s"

#: manage/import.php:199
#, php-format
msgid "Move file failed: %s"
msgstr "文件移动失败： %s"

#: manage/import.php:221
msgid "Import failed! Please check the database configuration!"
msgstr "导入失败！请检查数据库配置！"

#: manage/import.php:229
msgid ""
"Import was successful! Now you can enter the Manage Packages page to review!"
msgstr "导入成功！现在您可以进入数据库管理页面对其进行审核！"

#: manage/import.php:229
#, php-format
msgid "Package address: %s"
msgstr "软件包地址：%s"

#: manage/import.php:234
msgid ""
"Invalid package: Unable to find `Package`, `Version`, `Architecture` fields "
"in package information."
msgstr ""
"无效的软件包：在软件包信息中找不到 `Package`、`Version`、`Architecture` 字"
"段。"

#: manage/import.php:241
msgid "Import Package"
msgstr "导入软件包"

#: manage/import.php:267
msgid "Inherit And Replace"
msgstr "继承并替换"

#: manage/import.php:268
msgid "Direct Replace"
msgstr "直接替换"

#: manage/import.php:269
msgid "Add New"
msgstr "新增条目"

#: manage/login.php:136 manage/login.php:181
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: manage/login.php:200
msgctxt "language"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: manage/login.php:211 manage/settings.php:182 system/languages/l10n.php:786
msgctxt "language"
msgid "English"
msgstr "英语"

#: manage/login.php:229 manage/settings.php:104 manage/settings.php:211
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: manage/login.php:229
msgid "Please fill in your username"
msgstr "请填写您的用户名"

#: manage/login.php:233
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: manage/login.php:233
msgid "Please fill in your password"
msgstr "请填写您的密码"

#: manage/login.php:238
msgid "Verify Code"
msgstr "验证码"

#: manage/login.php:238
msgid "Please fill in the verify code"
msgstr "请填写验证码"

#: manage/login.php:254
msgid "Please input your username and password!"
msgstr "请填写用户名和密码！"

#: manage/login.php:256
msgid "Unknown username or bad password!"
msgstr "用户名或密码错误！"

#: manage/login.php:258
msgid "Bear!"
msgstr "熊出没注意！"

#: manage/login.php:260
msgid "Verification code error!"
msgstr "验证码错误！"

#: manage/login.php:269
msgctxt "Buttom"
msgid "Login"
msgstr "立即登录"

#: manage/login.php:279
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: manage/login.php:280
#, php-format
msgid ""
"You've tried to login too many times unsuccessfully, please close the "
"session or wait %s minutes to try again."
msgstr "您的登录错误次数太多，请关闭会话或等待 %s 分钟后再试。"

#: manage/manage.php:43
msgid "The upload directory is empty."
msgstr "上传目录为空。"

#: manage/manage.php:44
msgid ""
"You can upload by web or upload packages to the upload directory in root by "
"FTP."
msgstr "您可以通过上传功能或 FTP 服务将软件包上传到根目录的 upload 目录下。"

#: manage/manage.php:50 manage/manage.php:78
msgid "Files List"
msgstr "文件列表"

#: manage/manage.php:50 manage/manage.php:78
msgid "Forced Inherit"
msgstr "强制继承"

#: manage/manage.php:53
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: manage/manage.php:81
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: manage/manage.php:88
msgid "Target ID"
msgstr "目标编号"

#: manage/manage.php:96 manage/sections.php:149 manage/udid.php:257
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: manage/manage.php:103 manage/sections.php:286
#, php-format
msgid "Are you sure delete: %s ?"
msgstr "您确定要删除：%s？"

#: manage/manage.php:103 manage/udid.php:381
msgid "You will not be able to undo this operation!"
msgstr "该操作无法撤销！"

#: manage/manage.php:104 manage/sections.php:287 manage/sections.php:305
#: manage/udid.php:284 manage/udid.php:373 manage/udid.php:382
#: manage/view.php:111
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: manage/manage.php:115
msgid "Unable to delete, please check the file permissions."
msgstr "无法删除，请检查文件系统权限。"

#: manage/manage.php:123
msgid "Invalid request."
msgstr "无效的请求。"

#: manage/output.php:43
msgid "Cannot find the content specified!"
msgstr "找不到指定的内容！"

#: manage/output.php:48
msgid "Cannot find the file specified!"
msgstr "找不到指定的文件！"

#: manage/output.php:85
#, php-format
msgid "Processing file: %s"
msgstr "处理文件： %s"

#: manage/output.php:97
msgid "Package has been successfully written!"
msgstr "软件包写入成功！"

#: manage/output.php:99
msgid "Warning: Writting to package failed!"
msgstr "警告：软件包写入失败！"

#: manage/output.php:130
msgid ""
"Verification information update failed! Please check the package is "
"successfully generated!"
msgstr "验证信息更新失败！请检查软件包是否成功生成！"

#: manage/output.php:133
msgid "Verification information has been successfully updated!"
msgstr "验证信息更新成功！"

#: manage/output.php:139
msgid "Update Packages"
msgstr "更新软件包"

#: manage/output.php:141
msgid ""
"Tip: This operation does not automatically modify the software package file "
"name, please upload the new name package when upgrade."
msgstr "提示：该操作不会自动修改安装包文件名，升级时请上传新的软件包项目。"

#: manage/release.php:39
msgid "Repository Settings"
msgstr "源信息设置"

#: manage/release.php:44
msgid "Origin"
msgstr "名称"

#: manage/release.php:47
msgid "This name will be displayed in the sources interface of Cydia."
msgstr "这个名称将显示在 Cydia 的软件源编辑界面"

#: manage/release.php:52
msgid "Label"
msgstr "代号"

#: manage/release.php:55
msgid "This name will be displayed at the top of the package list interface."
msgstr "这个名称将显示在软件包列表顶部"

#: manage/release.php:60
msgid "Codename"
msgstr "标识符"

#: manage/release.php:81
msgid "Repository Icon"
msgstr "源图标"

#: manage/release.php:84
#, php-format
msgid "Allowed upload format: png, save as %s in root directory."
msgstr "允许上传的格式：png，保存为根目录 %s"

#: manage/release.php:115 manage/sections.php:170
msgid "Upload failed, please check the file permissions."
msgstr "上传失败，请检查文件权限。"

#: manage/release.php:117
msgid "Upload icon completed."
msgstr "源图标上传完成。"

#: manage/release.php:117 manage/release.php:120
msgid ""
"Repository settings save complete, rebuild the list to apply the changes."
msgstr "源信息设置修改完成，刷新列表以应用更改。"

#: manage/sections.php:37 manage/sections.php:115
msgid "Sections List"
msgstr "分类列表"

#: manage/sections.php:37 manage/sections.php:115
msgid "Add Section"
msgstr "添加分类"

#: manage/sections.php:37 manage/sections.php:115
msgid "Create Icon Package"
msgstr "生成图标包"

#: manage/sections.php:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: manage/sections.php:59
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: manage/sections.php:60
msgid "Last Change"
msgstr "最后修改"

#: manage/sections.php:69
msgid "Click to view packages in this section."
msgstr "点击查看该分类下的软件包"

#: manage/sections.php:77
msgid "No Icon"
msgstr "无图标"

#: manage/sections.php:115
msgid "Edit Section"
msgstr "编辑分类"

#: manage/sections.php:119
msgid "Section Name"
msgstr "分类名称"

#: manage/sections.php:126
msgid "Section Icon"
msgstr "分类图标"

#: manage/sections.php:133
#, php-format
msgid "The current icon is %s."
msgstr "当前图标为 %s"

#: manage/sections.php:135
#, php-format
msgid "You can click <a href=\"%s\">Here</a> to delete current icon."
msgstr "您可以点击 <a href=\"%s\">这里</a> 删除当前图标"

#: manage/sections.php:138
msgid "There are currently no icon."
msgstr "当前无图标"

#: manage/sections.php:153 manage/upload.php:105 manage/upload.php:192
msgid "Tips"
msgstr "操作提示"

#: manage/sections.php:156
#, php-format
msgid "Allowed upload format: png, save in %s directory of root directory."
msgstr "允许上传的格式：png，保存到根目录的 %s 目录下。"

#: manage/sections.php:157
msgid ""
"If you change the section name, you may need to change section option in "
"package infomation for many packages."
msgstr "如果更改分类名称，您可能需要修改部分软件包的分类选项。"

#: manage/sections.php:191
msgid "You can add a maximum of 50 sections!"
msgstr "您最多只能添加 50 个分类！"

#: manage/sections.php:202
#, php-format
msgid "Are you sure want to create the %s icon package?"
msgstr "您确定要生成 %s 的图标包吗？"

#: manage/sections.php:202
msgid "Create Now"
msgstr "立即生成"

#: manage/sections.php:205
msgid ""
"You have not filled in SEO and autofill information, unable to use this "
"function!"
msgstr "您尚未填写站点SEO以及自动填充信息，无法使用该功能！"

#: manage/sections.php:212
msgid ""
"Cannot find any existing icon of section, please add an icon first, then "
"create icon package."
msgstr "找不到存在图标的分类条目，请先添加一个图标，再执行生成。"

#: manage/sections.php:223
msgid "Cannot create temporary directory, please check the file permissions!"
msgstr "临时目录创建失败，请检查文件权限！"

#: manage/sections.php:230
msgid "Icon package template copy failed, please check the file permissions!"
msgstr "图标包模板复制失败，请检查文件权限！"

#: manage/sections.php:258 manage/sections.php:268
msgid "Icon package template rewriting failed!"
msgstr "图标包模板改写失败！"

#: manage/sections.php:273
msgid "Icon package template repositioning failed!"
msgstr "图标包重定位失败！"

#: manage/sections.php:281
msgid "Icon package template missing, please upload DCRM Pro again!"
msgstr "图标包模板丢失，请重新安装 DCRM 专业版！"

#: manage/sections.php:304
#, php-format
msgid "Are you sure delete the section icon for %s ?"
msgstr "您真的想要删除分类 %s 的图标吗？"

#: manage/settings.php:70 manage/settings.php:75 manage/settings.php:148
msgid "General"
msgstr "通用"

#: manage/settings.php:88 manage/settings.php:192
msgid "Rewrite Mod"
msgstr "Rewrite 模式"

#: manage/settings.php:89 manage/settings.php:204
#, php-format
msgid ""
"<b>Elegant Mod</b> - Enable all rewrite rules, the url will show like %s.<br/"
"><b>Normal Mod</b> - Compatible earlier than v1.7 configuration, only enbale "
"a part of rewrite rules for HotLinks.<br/><b>Disabled</b> - This will "
"disable all rewrite rules, so HotLinks will not work.<br/>Notice: You should "
"update your rewrite config first if you want to use Elegant Mod."
msgstr ""
"<b>优雅模式</b> - 启用所有 Rewrite 规则，链接显示将类似于 %s。<br/><b>普通模"
"式</b> - 兼容早于 1.7 版的配置，只为防盗链启用了部分 Rewrite 规则。<br/><b>禁"
"用</b> - 关闭所有 Rewrite 规则，防盗链功能将会不可用。<br/>注意：您启用优雅模"
"式前可能需要更新您的 Rewrite 配置。"

#: manage/settings.php:93 manage/settings.php:196
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: manage/settings.php:94 manage/settings.php:196
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: manage/settings.php:95 manage/settings.php:196
msgid "Elegant"
msgstr "优雅"

#: manage/settings.php:100 manage/settings.php:208
msgid "Login Information"
msgstr "登录信息"

#: manage/settings.php:111 manage/settings.php:213 manage/settings.php:703
msgid "Username length must be between 4-20 characters!"
msgstr "用户名长度必须在 4 - 20 个字符之间！"

#: manage/settings.php:113 manage/settings.php:213 manage/settings.php:705
msgid "Username can only use numbers, letters and underline!"
msgstr "用户名只能使用数字、字母、下划线的组合！"

#: manage/settings.php:118 manage/settings.php:219
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: manage/settings.php:121 manage/settings.php:222
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave "
"this blank."
msgstr "如果您想修改您的密码，请在此输入新密码，否则请留空。"

#: manage/settings.php:124 manage/settings.php:227
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复新密码"

#: manage/settings.php:127 manage/settings.php:230
msgid "Type your new password again."
msgstr "再输入一遍新密码。"

#: manage/settings.php:130 manage/settings.php:229
msgid "Your password do not match."
msgstr "您的密码不匹配"

#: manage/settings.php:144
msgid "Preferences"
msgstr "系统设置"

#: manage/settings.php:151
msgid "Language"
msgstr "显示语言"

#: manage/settings.php:159
msgctxt "language"
msgid "Detect"
msgstr "自动检测"

#: manage/settings.php:187
msgid ""
"If you want the system auto detect users browser language to show pages "
"please select \"Detect\" option."
msgstr "如果您想让系统自动匹配浏览器语言来显示页面，请选择“自动检测”。"

#: manage/settings.php:231 manage/settings.php:863
msgid "Strength indicator"
msgstr "强度评估"

#: manage/settings.php:236
msgid "The maximum number of attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: manage/settings.php:243
msgid "Login Fail Reset Time"
msgstr "尝试次数重置时间"

#: manage/settings.php:246
msgid "Unit: Minutes"
msgstr "单位：分钟"

#: manage/settings.php:251
msgid "Repository URL"
msgstr "源管理系统源地址"

#: manage/settings.php:253 manage/settings.php:619 manage/settings.php:634
#: manage/settings.php:642 manage/settings.php:650
msgid "Not a valid website address"
msgstr "无效的网址"

#: manage/settings.php:254
msgid ""
"Displayed on the homepage for the user to add, and used for the autofill "
"package's Depiction when import."
msgstr "展示在首页供用户添加，并用于在导入软件包时自动填充详情页。"

#: manage/settings.php:258
msgid "PC Site"
msgstr "电脑版功能"

#: manage/settings.php:261 manage/settings.php:273
msgid "Master Switch"
msgstr "总开关"

#: manage/settings.php:266
msgid "Non-apple owners will automatically jump if enabled."
msgstr "开启后非苹果用户将自动跳转。"

#: manage/settings.php:270
msgid "Mobile Site"
msgstr "移动版功能"

#: manage/settings.php:282 manage/settings.php:737
msgid "Show Latest List"
msgstr "展示最新列表"

#: manage/settings.php:291
msgid "Number of Latest List"
msgstr "最新列表数量"

#: manage/settings.php:293 manage/settings.php:328
#, php-format
msgid "Too high: Maximum of '%s'"
msgstr "过高：最大不得超过 '%s'"

#: manage/settings.php:294
msgid "Must be lower than 20."
msgstr "最大不得超过 20 条。"

#: manage/settings.php:299 manage/settings.php:743
msgid "Full List of Sections"
msgstr "分类完整列表"

#: manage/settings.php:308 manage/settings.php:723
msgctxt "Settings"
msgid "Screenshorts"
msgstr "预览截图"

#: manage/settings.php:317 manage/settings.php:725
msgid "Report Problems"
msgstr "报告问题"

#: manage/settings.php:326
msgid "Limit Number of Report"
msgstr "限制报告次数"

#: manage/settings.php:329
msgid "The maximum not more than 10 times."
msgstr "最大不得超过 10 次。"

#: manage/settings.php:334 manage/settings.php:729
msgid "Update Logs"
msgstr "更新日志"

#: manage/settings.php:339
msgid "Displayed in the Version History."
msgstr "显示在历史版本中的更新日志。"

#: manage/settings.php:344 manage/settings.php:731
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: manage/settings.php:356 manage/settings.php:366
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: manage/settings.php:358
msgid "It will not hide if 'Detailed Description' is enabled and empty."
msgstr "当“详细描述”启用并为空时不会隐藏。"

#: manage/settings.php:371
msgid "Commercial"
msgstr "商业设置"

#: manage/settings.php:374
msgid "Alipay Account"
msgstr "支付宝账户"

#: manage/settings.php:377
msgid "This is used to auto generate Alipay link for commercial package."
msgstr "用于自动生成支付宝支付链接。"

#: manage/settings.php:381
msgid "Download"
msgstr "下载设置"

#: manage/settings.php:384
msgid "PHP Forward"
msgstr "PHP 转发"

#: manage/settings.php:389
msgid ""
"Disable PHP forward will reduce server pressure and effectively avoid 'Sum "
"Mismatch Hash' error.<br/>But it will make the speed limit function to "
"invalid and may exposure real package address."
msgstr ""
"禁用 PHP 转发会降低服务器压力且有效避免 Hash Sum Mismatch 错误，<br/>但会使限"
"速功能无效并有暴露真实软件包地址的风险。"

#: manage/settings.php:394
msgid "Module Enabled"
msgstr "已启用模块"

#: manage/settings.php:397
msgid "No"
msgstr "否"

#: manage/settings.php:397
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: manage/settings.php:399
msgid ""
"Using this switch, the x-sendfile feature on DCRM can be manually enabled if "
"it does not do so automatically <br/>when you have enabled mod_xsendfile on "
"Apache or configured the \"allow-x-send-file\" option on Lighttpd. "
"<br><b>WARNING:</b> If you don't know what this is, please turn this off; "
"otherwise, package downloads may not work."
msgstr ""
"如果您已启用了 Apache 的 mod_xsendfile 或已在 Lighttpd 上配置好 \"allow-x-"
"send-file\" 选项，<br/>若 DCRM 没有自动启用 x-sendfile 功能，您可以在此开启。"
"<br><b>注意:</b> 如果您不知道这是什么，请保持关闭状态，否则软件包可能无法正常"
"下载。"

#: manage/settings.php:404 manage/settings.php:717
msgid "HotLink Protection"
msgstr "防盗链"

#: manage/settings.php:413
msgid "Max Download Speed"
msgstr "最大下载速度"

#: manage/settings.php:416
msgid "B/s, please input '0' if you do not want limit."
msgstr "字节每秒，不限制请填写 0。"

#: manage/settings.php:420
msgid "Lists"
msgstr "列表设置"

#: manage/settings.php:423
msgid "Packages File Compression"
msgstr "Packages 压缩"

#: manage/settings.php:427
msgid "Hide list"
msgstr "隐藏列表"

#: manage/settings.php:427
msgid "Only text"
msgstr "仅文本"

#: manage/settings.php:427
msgid "Only gz"
msgstr "仅 gz"

#: manage/settings.php:427
msgid "Text and gz"
msgstr "文本与 gz"

#: manage/settings.php:428
msgid "Only bz2"
msgstr "仅 bz2"

#: manage/settings.php:428
msgid "Text and bz2"
msgstr "文本与 bz2"

#: manage/settings.php:428
msgid "gz and bz2"
msgstr "gz 与 bz2"

#: manage/settings.php:428
msgid "All"
msgstr "全部"

#: manage/settings.php:434
msgid ""
"Please change the compression method if error occurred trying rebuild the "
"list."
msgstr "若修改后发现刷新列表出错，请更换压缩方式。"

#: manage/settings.php:439
msgid "Packages Validation "
msgstr "软件包验证"

#: manage/settings.php:443
msgid "No validation"
msgstr "不验证"

#: manage/settings.php:449
msgid "Take effect when write to Packages."
msgstr "仅在写入软件包时生效。"

#: manage/settings.php:454 manage/settings.php:741
msgid "Downgrade Support"
msgstr "降级支持"

#: manage/settings.php:459
msgid "Enable this function will cause a long-term traffic consumption."
msgstr "启用这项功能将造成软件包列表体积是原来的若干倍。"

#: manage/settings.php:463
msgid "Autofill"
msgstr "自动填充"

#: manage/settings.php:466
msgid "Autofill Depiction"
msgstr "自动填充详情页"

#: manage/settings.php:471
msgid "Autofill package's Depiction when import if enabled."
msgstr "当导入软件包时自动填充详情页。"

#: manage/settings.php:476
msgid "Default Identifier of Packages"
msgstr "软件包默认标识符"

#: manage/settings.php:483
msgid "Default Name of Packages"
msgstr "软件包默认描述"

#: manage/settings.php:490
msgid "Default Depiction of Packages"
msgstr "软件包默认名称"

#: manage/settings.php:496
msgid "SEO"
msgstr "SEO 优化"

#: manage/settings.php:499
msgctxt "SEO"
msgid "Site Name"
msgstr "SEO 名称"

#: manage/settings.php:506
msgctxt "SEO"
msgid "Site Address"
msgstr "SEO 地址"

#: manage/settings.php:513
msgctxt "SEO"
msgid "Site Keyword"
msgstr "SEO 关键词"

#: manage/settings.php:516 manage/udid.php:251
msgid "Separated by commas."
msgstr "以英文半角逗号分隔。"

#: manage/settings.php:520
msgid "Administrator Informations"
msgstr "管理员信息"

#: manage/settings.php:523
msgctxt "Administrator"
msgid "Name"
msgstr "管理员名称"

#: manage/settings.php:530
msgctxt "Administrator"
msgid "Full Name"
msgstr "管理员全名"

#: manage/settings.php:537
msgctxt "Administrator"
msgid "Email Address"
msgstr "管理员邮箱"

#: manage/settings.php:539
msgid "Not a valid email address"
msgstr "无效的电子邮件地址。"

#: manage/settings.php:543
msgid "Footer"
msgstr "底部设置"

#: manage/settings.php:546
msgid "Starting Year of Copyright"
msgstr "版权起始年份"

#: manage/settings.php:549
#, php-format
msgid ""
"If input 2010, the final display is © 2010-%d, leave a blank will only "
"displays the current year."
msgstr "如输入 2010，最终显示为 © 2010-%d，留空则只显示当前年份。"

#: manage/settings.php:554
msgid "Copyright Name"
msgstr "版权名称"

#: manage/settings.php:557
msgid ""
"Displayed on the website at the bottom. If you not input anything will "
"display the repository name."
msgstr "显示在网站底部。如不填写则显示源名称。"

#: manage/settings.php:562
msgid "Footer Code"
msgstr "页脚信息"

#: manage/settings.php:565
msgid ""
"You can input ICP number, site information etc. Please use <code>·</code> as "
"the separator. "
msgstr "可填写备案号、网站信息等，请使用 <code>·</code> 作为分隔符。"

#: manage/settings.php:569
msgid "Social"
msgstr "社会化分享"

#: manage/settings.php:572
msgid "Duoshuo Social Comments KEY"
msgstr "多说社会化评论框 KEY"

#: manage/settings.php:575
#, php-format
msgid ""
"Please goto %s for get key (registration required), leave a blank will "
"disabled comment function."
msgstr "请前往 %s 获取 Key（即多说域名，需要注册），留空关闭评论功能。"

#: manage/settings.php:580
msgid "QQ Group Name"
msgstr "QQ群名称"

#: manage/settings.php:587
msgid "QQ Group Number"
msgstr "QQ群地址"

#: manage/settings.php:590
msgid "Need the new mobile client."
msgstr "需要新版手机客户端支持。"

#: manage/settings.php:595
msgid "Weibo Name"
msgstr "微博名称"

#: manage/settings.php:602
msgid "Weibo Address"
msgstr "微博地址"

#: manage/settings.php:604
#, php-format
msgid "Not a valid mobile weibo address. Example: %s"
msgstr "不是有效的微博手机版地址。示例：%s"

#: manage/settings.php:605
msgid "Please input the mobile version homepage."
msgstr "请填写移动版主页。"

#: manage/settings.php:610
msgid "Twitter Name"
msgstr "Twitter 名称"

#: manage/settings.php:617
msgid "Twitter Address"
msgstr "Twitter 地址"

#: manage/settings.php:620 manage/settings.php:635
msgid "Need login for visit."
msgstr "登录后方可查看。"

#: manage/settings.php:625
msgid "Facebook Name"
msgstr "Facebook 名称"

#: manage/settings.php:632
msgid "Facebook Address"
msgstr "Facebook 地址"

#: manage/settings.php:640
msgid "Paypal Donate Address"
msgstr "Paypal 捐助地址"

#: manage/settings.php:648
msgid "Alipay Donate Address"
msgstr "支付宝捐助地址"

#: manage/settings.php:655
msgid "Statistics And Advertisement"
msgstr "统计与广告"

#: manage/settings.php:658
msgid "External Statistics"
msgstr "外部统计代码"

#: manage/settings.php:661
msgid "Invisible statistic code."
msgstr "不可见的统计代码。"

#: manage/settings.php:666
msgid "Internal Statistics"
msgstr "内部统计代码"

#: manage/settings.php:669
msgid "Statistics code of view information at Running Status."
msgstr "查看信息的统计代码。"

#: manage/settings.php:674
msgid "Advertisement"
msgstr "广告支持"

#: manage/settings.php:680
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: manage/settings.php:683
msgid "Emergency Notice"
msgstr "紧急通知"

#: manage/settings.php:701
msgid "Please provide a valid username."
msgstr "用户名不得设置为空！"

#: manage/settings.php:707
msgid "You entered your new password only once."
msgstr "您只输入了一次新密码。"

#: manage/settings.php:709
msgid "Your passwords do not match. Please try again."
msgstr "您两次输入的密码不符，请重试。"

#: manage/settings.php:711
msgid "The maximum number of attempts must be an integer!"
msgstr "最大尝试次数必须为整数！"

#: manage/settings.php:713
msgid "Login fail reset time must be an integer!"
msgstr "尝试次数重置时间必须为整数！"

#: manage/settings.php:715
msgid "Max download speed must be an integer!"
msgstr "下载限速必须为整数！"

#: manage/settings.php:717 manage/settings.php:723 manage/settings.php:725
#: manage/settings.php:729 manage/settings.php:731 manage/settings.php:733
#: manage/settings.php:737 manage/settings.php:741 manage/settings.php:743
#, php-format
msgid "Please set the correct %s switch!"
msgstr "请正确设置%s开关！"

#: manage/settings.php:719
msgid "Please set the correct PC Site Master Switch!"
msgstr "请正确设置电脑版总开关！"

#: manage/settings.php:721
msgid "Please set the correct Mobile Site Master Switch!"
msgstr "请正确设置移动版总开关！"

#: manage/settings.php:727
msgid ""
"Please set the correct Limit Number of Report, the maximum not more than 10 "
"times!"
msgstr "请正确设置报告问题限制次数，最大不得超过 10 次！"

#: manage/settings.php:733
msgid "Multiple Information"
msgstr "详细描述"

#: manage/settings.php:735
msgid "Please set the correct Packages compression method!"
msgstr "请正确设置正确的 Packages 压缩方式！"

#: manage/settings.php:739
msgid ""
"Please set the correct number of latest list, the maximum must not exceed "
"20 !"
msgstr "请正确设置首页更新列表数量，最大不得超过 20 条！"

#: manage/settings.php:745
msgid "Please provide a valid repository URL!"
msgstr "源地址不得设置为空！"

#: manage/settings.php:749
msgid "There is a same username!"
msgstr "存在相同的用户名！"

#: manage/settings.php:772
#, php-format
msgid ""
"Cannot access %s, you might need update your rewrite config to use this "
"rewrite mod!"
msgstr "无法访问 %s，您可能需要更新您的 Rewrite 配置以来使用此模式！"

#: manage/settings.php:845
msgid "Amendments to the success of settings!"
msgstr "设置修改成功！"

#: manage/settings.php:863
msgctxt "Password"
msgid "Short"
msgstr "极弱"

#: manage/settings.php:863
msgctxt "Password"
msgid "Bad"
msgstr "弱"

#: manage/settings.php:863
msgctxt "Password"
msgid "Good"
msgstr "中等"

#: manage/settings.php:863
msgctxt "Password"
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: manage/settings.php:863
msgctxt "Password"
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: manage/settings.php:868
msgid "You have some errors, please check the form."
msgstr "发生了一些错误，请检查表单"

#: manage/stats.php:33
msgid "Database Status"
msgstr "数据库状态"

#: manage/stats.php:39
msgid "Service Information"
msgstr "服务信息"

#: manage/stats.php:51
msgid "Server information: "
msgstr "服务器信息："

#: manage/stats.php:51
msgid "Database version: "
msgstr "数据库版本："

#: manage/stats.php:51
msgid "GD library version: "
msgstr "GD 库版本："

#: manage/stats.php:51
msgid "Upload max filesize: "
msgstr "最大上传限制："

#: manage/stats.php:51
msgid "Max execution time: "
msgstr "最大执行时间："

#: manage/stats.php:51
#, php-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: manage/stats.php:51
msgid "Server time: "
msgstr "服务器时间："

#: manage/stats.php:57
msgid "Management Statistics"
msgstr "管理统计"

#: manage/stats.php:78
msgid "Total download times: "
msgstr "总下载次数："

#: manage/stats.php:78
msgid "Number of packages: "
msgstr "软件包数量："

#: manage/stats.php:78
msgid "Number of non-hidden packages: "
msgstr "未隐藏软件包数量："

#: manage/stats.php:78
msgid "Number of sections: "
msgstr "分类数量："

#: manage/stats.php:78
msgid "Download pool size: "
msgstr "下载池尺寸："

#: manage/stats.php:78
msgid "Cache pool size: "
msgstr "缓存池尺寸："

#: manage/stats.php:78
msgid "Clean cache"
msgstr "清理缓存"

#: manage/stats.php:95
msgid "Clean Cache"
msgstr "清理缓存"

#: manage/stats.php:96
msgid "Cache cleanup completed!"
msgstr "缓存清理完成！"

#: manage/udid.php:37 manage/udid.php:108 manage/udid.php:225
msgid "UDID"
msgstr "UDID"

#: manage/udid.php:39 manage/udid.php:112 manage/udid.php:241
#: manage/udid.php:325
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: manage/udid.php:40 manage/udid.php:248
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: manage/udid.php:42 manage/udid.php:111
msgid "Last IP"
msgstr "最后登录IP"

#: manage/udid.php:43
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: manage/udid.php:93 manage/udid.php:130 manage/udid.php:221
#: manage/udid.php:314
msgid "All UDID"
msgstr "所有UDID"

#: manage/udid.php:93 manage/udid.php:130 manage/udid.php:221
#: manage/udid.php:314
msgid "Add UDID"
msgstr "添加UDID"

#: manage/udid.php:93 manage/udid.php:130 manage/udid.php:221
#: manage/udid.php:314
msgid "Search UDID"
msgstr "搜索UDID"

#: manage/udid.php:93 manage/udid.php:130 manage/udid.php:221
#: manage/udid.php:314
msgid "Manage Level"
msgstr "管理等级"

#: manage/udid.php:110
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: manage/udid.php:182
#, php-format
msgid "Search UDID: %s"
msgstr "搜索UDID：%s"

#: manage/udid.php:227
msgid "UDID must be 40 characters!"
msgstr "UDID必须为40位字符！"

#: manage/udid.php:227
msgid "UDID must be number or letter!!"
msgstr "UDID必须为数字或字母!"

#: manage/udid.php:317
msgid "Lowest Protection Level"
msgstr "最低保护等级"

#: manage/udid.php:335
msgid "Add Row"
msgstr "添加一行"

#: manage/udid.php:336
msgid "Delete Row"
msgstr "删除一行"

#: manage/udid.php:349
msgid "Guest"
msgstr "游客"

#: manage/udid.php:372
#, php-format
msgid "Are you sure you want to binding '%1$s' to UDID '%2$s'?"
msgstr "您真的想将 '%1$s' 与UDID '%2$s' 绑定吗？"

#: manage/udid.php:380
msgid "Unbinding UDID"
msgstr "解绑UDID"

#: manage/udid.php:381
#, php-format
msgid "Are you sure you want to unbinding '%1$s' from UDID '%2$s'?"
msgstr "您真的想将 '%1$s' 与UDID '%2$s' 解绑吗？"

#: manage/upload.php:30
msgid "File size is incorrect!"
msgstr "文件尺寸错误！"

#: manage/upload.php:33
msgid "File type is incorrect!"
msgstr "文件类型错误！"

#: manage/upload.php:36
#, php-format
msgid "Upload failed, error code: %s."
msgstr "上传失败，错误代码：%s"

#: manage/upload.php:39
#, php-format
msgid "%s already exists."
msgstr "%s  已经存在"

#: manage/upload.php:43
#, php-format
msgid "Uploaded successfully: %s."
msgstr "上传成功：%s"

#: manage/upload.php:85 manage/upload.php:172
#, php-format
msgid "Unable to upload files? Try the %s."
msgstr "无法上传文件？尝试%s"

#: manage/upload.php:85
msgid "classic uploader"
msgstr "普通方式上传"

#: manage/upload.php:90
msgid "Please select packages"
msgstr "请选择要上传的软件包"

#: manage/upload.php:93
msgid ""
"Tip: Select multiple packages by hold down Ctrl(⌘) key while you click the "
"packages."
msgstr "提示：按住Ctrl(⌘)键可多选"

#: manage/upload.php:98 manage/upload.php:187
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: manage/upload.php:99
msgctxt "Upload"
msgid "Reset"
msgstr "重置上传队列"

#: manage/upload.php:107 manage/upload.php:194
msgid "Allowed data type: "
msgstr "允许的数据类型："

#: manage/upload.php:107 manage/upload.php:108 manage/upload.php:109
#: manage/upload.php:194 manage/upload.php:195 manage/upload.php:196
msgctxt "Separator"
msgid ";"
msgstr "；"

#: manage/upload.php:108 manage/upload.php:195
msgid "Max upload filesize: "
msgstr "最大上传限制："

#: manage/upload.php:109 manage/upload.php:196
msgid "Please do not upload data can disrupt the security of the Internet"
msgstr "请勿上传可能扰乱互联网安全秩序的数据"

#: manage/upload.php:110
msgid ""
"Confirm that your deb package is legitimately built. Otherwise it may cause "
"data loss."
msgstr "请上传标准封装的 Debian 软件包，否则可能会导致数据丢失。"

#: manage/upload.php:126
msgid "SELECT FILES"
msgstr "选择文件"

#: manage/upload.php:139
msgctxt "Uploader"
msgid " Success"
msgstr " 成功"

#: manage/upload.php:140
msgctxt "Uploader"
msgid " upload was successful"
msgstr " 上传成功！"

#: manage/upload.php:143
msgctxt "Uploader"
msgid " Failed"
msgstr "失败"

#: manage/upload.php:144
msgctxt "Uploader"
msgid " upload failed!"
msgstr " 上传失败！"

#: manage/upload.php:146
msgctxt "Uploader"
msgid " Already Exists"
msgstr " 已存在"

#: manage/upload.php:147
msgctxt "Uploader"
msgid " already exists!"
msgstr " 已存在！"

#: manage/upload.php:151
msgctxt "Uploader"
msgid " Unknown"
msgstr " 未知"

#: manage/upload.php:152
msgctxt "Uploader"
msgid "Unknown error!"
msgstr "未知错误！"

#: manage/upload.php:154
msgctxt "Uploader"
msgid " Error"
msgstr " 错误"

#: manage/upload.php:172
msgid "multiple uploader"
msgstr "更多方式上传"

#: manage/upload.php:174
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: manage/upload.php:179
msgid "Please select a package"
msgstr "请选择一个软件包"

#: manage/upload.php:182
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#: manage/upload.php:197
msgid ""
"Please upload the standard package of Debian software package, otherwise it "
"may cause loss of data."
msgstr "请上传标准封装的 Debian 软件包，否则可能会导致数据丢失。"

#: manage/upload.php:208
msgid "Please wait for uploading..."
msgstr "上传中，请稍等……"

#: manage/upload.php:226
msgid "Please select a package!"
msgstr "请选择一个软件包！"

#: manage/view.php:49
msgid "No specified item."
msgstr "查询不到指定的项目。"

#: manage/view.php:86
msgid "This package no screenshot."
msgstr "该软件包暂无截图"

#: manage/view.php:92
#, php-format
msgid "This package have %d screenshot."
msgid_plural "This package have %d screenshots."
msgstr[0] "软件包截图 %d 张"

#: manage/view.php:107
msgid "New Screenshot"
msgstr "新增截图"

#: manage/view.php:109
msgid "Batch Upload"
msgstr "批量上传"

#: manage/view.php:110
msgid "Select Picture"
msgstr "选择图片"

#: manage/view.php:141
msgid "Are you sure you want to delete this screenshot?"
msgstr "您确定要彻底删除这张截图？"

#: system/languages/l10n.php:733
msgctxt "language"
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非文"

#: system/languages/l10n.php:734
msgctxt "language"
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚文"

#: system/languages/l10n.php:735
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Algeria)"
msgstr "阿拉伯文 (阿尔及利亚)"

#: system/languages/l10n.php:736
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Bahrain)"
msgstr "阿拉伯文 (巴林)"

#: system/languages/l10n.php:737
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Egypt)"
msgstr "阿拉伯文 (埃及)"

#: system/languages/l10n.php:738
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Iraq)"
msgstr "阿拉伯文 (伊拉克)"

#: system/languages/l10n.php:739
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Jordan)"
msgstr "阿拉伯文 (约旦)"

#: system/languages/l10n.php:740
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Kuwait)"
msgstr "阿拉伯文 (科威特)"

#: system/languages/l10n.php:741
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Lebanon)"
msgstr "阿拉伯文 (黎巴嫩)"

#: system/languages/l10n.php:742
msgctxt "language"
msgid "Arabic (libya)"
msgstr "阿拉伯文 (利比亚)"

#: system/languages/l10n.php:743
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Morocco)"
msgstr "阿拉伯文 (摩洛哥)"

#: system/languages/l10n.php:744
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Oman)"
msgstr "阿拉伯文 (阿曼)"

#: system/languages/l10n.php:745
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Qatar)"
msgstr "阿拉伯文 (卡塔尔)"

#: system/languages/l10n.php:746
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Saudi Arabia)"
msgstr "阿拉伯文 (沙特阿拉伯)"

#: system/languages/l10n.php:747
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Syria)"
msgstr "阿拉伯文 (叙利亚)"

#: system/languages/l10n.php:748
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Tunisia)"
msgstr "阿拉伯文 (突尼斯)"

#: system/languages/l10n.php:749
msgctxt "language"
msgid "Arabic (U.A.E.)"
msgstr "阿拉伯文 (阿拉伯联合酋长国) "

#: system/languages/l10n.php:750
msgctxt "language"
msgid "Arabic (Yemen)"
msgstr "阿拉伯文 (也门)"

#: system/languages/l10n.php:751
msgctxt "language"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: system/languages/l10n.php:752
msgctxt "language"
msgid "Armenian"
msgstr "亚美尼亚文"

#: system/languages/l10n.php:753
msgctxt "language"
msgid "Assamese"
msgstr "阿萨姆文"

#: system/languages/l10n.php:754
msgctxt "language"
msgid "Azeri"
msgstr "阿塞拜疆文"

#: system/languages/l10n.php:755
msgctxt "language"
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克文"

#: system/languages/l10n.php:756
msgctxt "language"
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯文"

#: system/languages/l10n.php:757
msgctxt "language"
msgid "Bengali"
msgstr "孟加拉文"

#: system/languages/l10n.php:758
msgctxt "language"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚文"

#: system/languages/l10n.php:759
msgctxt "language"
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆文"

#: system/languages/l10n.php:760
msgctxt "language"
msgid "Chinese (China)"
msgstr "中文 (中国)"

#: system/languages/l10n.php:761
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Hong Kong SAR)"
msgstr "中文 (香港特别行政区)"

#: system/languages/l10n.php:762
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Macau SAR)"
msgstr "中文 (澳门特别行政区)"

#: system/languages/l10n.php:763
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Singapore)"
msgstr "中文 (新加坡)"

#: system/languages/l10n.php:764
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Taiwan)"
msgstr "中文 (台湾)"

#: system/languages/l10n.php:765
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (简体)"

#: system/languages/l10n.php:766
msgctxt "language"
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (繁体)"

#: system/languages/l10n.php:767
msgctxt "language"
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: system/languages/l10n.php:768
msgctxt "language"
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚文"

#: system/languages/l10n.php:769
msgctxt "language"
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: system/languages/l10n.php:770
msgctxt "language"
msgid "Danish"
msgstr "丹麦文"

#: system/languages/l10n.php:771
msgctxt "language"
msgid "Divehi"
msgstr "迪维希文"

#: system/languages/l10n.php:772
msgctxt "language"
msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "荷兰文 (比利时)"

#: system/languages/l10n.php:773
msgctxt "language"
msgid "Dutch (Netherlands)"
msgstr "荷兰文 (荷兰)"

#: system/languages/l10n.php:774
msgctxt "language"
msgid "English (Australia)"
msgstr "英文 (澳大利亚)"

#: system/languages/l10n.php:775
msgctxt "language"
msgid "English (Belize)"
msgstr "英文 (伯利兹)"

#: system/languages/l10n.php:776
msgctxt "language"
msgid "English (Canada)"
msgstr "英文 (加拿大)"

#: system/languages/l10n.php:777
msgctxt "language"
msgid "English (Ireland)"
msgstr "英文 (爱尔兰)"

#: system/languages/l10n.php:778
msgctxt "language"
msgid "English (Jamaica)"
msgstr "英文 (牙买加)"

#: system/languages/l10n.php:779
msgctxt "language"
msgid "English (New Zealand)"
msgstr "英文 (新西兰)"

#: system/languages/l10n.php:780
msgctxt "language"
msgid "English (Philippines)"
msgstr "英文 (菲律宾)"

#: system/languages/l10n.php:781
msgctxt "language"
msgid "English (South Africa)"
msgstr "英文 (南非)"

#: system/languages/l10n.php:782
msgctxt "language"
msgid "English (Trinidad)"
msgstr "英文 (特立尼达)"

#: system/languages/l10n.php:783
msgctxt "language"
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "英文 (英国)"

#: system/languages/l10n.php:784 system/languages/l10n.php:787
msgctxt "language"
msgid "English (United States)"
msgstr "英文 (美国)"

#: system/languages/l10n.php:785
msgctxt "language"
msgid "English (Zimbabwe)"
msgstr "英语 (津巴布韦)"

#: system/languages/l10n.php:788
msgctxt "language"
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚文"

#: system/languages/l10n.php:789
msgctxt "language"
msgid "Faeroese"
msgstr "法罗文"

#: system/languages/l10n.php:790
msgctxt "language"
msgid "Farsi"
msgstr "波斯文"

#: system/languages/l10n.php:791
msgctxt "language"
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰文"

#: system/languages/l10n.php:792
msgctxt "language"
msgid "French (Belgium)"
msgstr "法文 (比利时)"

#: system/languages/l10n.php:793
msgctxt "language"
msgid "French (Canada)"
msgstr "法文 (加拿大)"

#: system/languages/l10n.php:794
msgctxt "language"
msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "法文 (卢森堡)"

#: system/languages/l10n.php:795
msgctxt "language"
msgid "French (Monaco)"
msgstr "法文 (摩纳哥)"

#: system/languages/l10n.php:796
msgctxt "language"
msgid "French (Switzerland)"
msgstr "法文 (瑞士)"

#: system/languages/l10n.php:797
msgctxt "language"
msgid "French (France)"
msgstr "法语 (法国)"

#: system/languages/l10n.php:798
msgctxt "language"
msgid "FYRO Macedonian"
msgstr "马其顿文"

#: system/languages/l10n.php:799
msgctxt "language"
msgid "Gaelic"
msgstr "苏格兰盖尔文"

#: system/languages/l10n.php:800
msgctxt "language"
msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚文"

#: system/languages/l10n.php:801
msgctxt "language"
msgid "German (Austria)"
msgstr "德文 (奥地利)"

#: system/languages/l10n.php:802
msgctxt "language"
msgid "German (Liechtenstein)"
msgstr "德文 (列支敦士登)"

#: system/languages/l10n.php:803
msgctxt "language"
msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "德文 (卢森堡)"

#: system/languages/l10n.php:804
msgctxt "language"
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "德文 (瑞士)"

#: system/languages/l10n.php:805
msgctxt "language"
msgid "German (Germany)"
msgstr "德文 (德国)"

#: system/languages/l10n.php:806
msgctxt "language"
msgid "Greek"
msgstr "现代希腊语"

#: system/languages/l10n.php:807
msgctxt "language"
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特文"

#: system/languages/l10n.php:808
msgctxt "language"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来文"

#: system/languages/l10n.php:809
msgctxt "language"
msgid "Hindi"
msgstr "印地文"

#: system/languages/l10n.php:810
msgctxt "language"
msgid "Hungarian"
msgstr "希里莫图文"

#: system/languages/l10n.php:811
msgctxt "language"
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛文"

#: system/languages/l10n.php:812
msgctxt "language"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼文"

#: system/languages/l10n.php:813
msgctxt "language"
msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "意大利文 (瑞士)"

#: system/languages/l10n.php:814
msgctxt "language"
msgid "Italian (Italy)"
msgstr "意大利文 (意大利)"

#: system/languages/l10n.php:815
msgctxt "language"
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: system/languages/l10n.php:816
msgctxt "language"
msgid "Kannada"
msgstr "坎纳达文"

#: system/languages/l10n.php:817
msgctxt "language"
msgid "Kazakh"
msgstr "哈萨克文"

#: system/languages/l10n.php:818
msgctxt "language"
msgid "Konkani"
msgstr "孔卡尼文"

#: system/languages/l10n.php:819
msgctxt "language"
msgid "Korean"
msgstr "韩文"

#: system/languages/l10n.php:820
msgctxt "language"
msgid "Kyrgyz"
msgstr "吉尔吉斯斯坦语"

#: system/languages/l10n.php:821
msgctxt "language"
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚文"

#: system/languages/l10n.php:822
msgctxt "language"
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛文"

#: system/languages/l10n.php:823
msgctxt "language"
msgid "Malay"
msgstr "马来文"

#: system/languages/l10n.php:824
msgctxt "language"
msgid "Malayalam"
msgstr "马拉亚拉姆文"

#: system/languages/l10n.php:825
msgctxt "language"
msgid "Maltese"
msgstr "马耳他文"

#: system/languages/l10n.php:826
msgctxt "language"
msgid "Marathi"
msgstr "马拉提文"

#: system/languages/l10n.php:827
msgctxt "language"
msgid "Mongolian (Cyrillic)"
msgstr "蒙古文 (西里尔字母)"

#: system/languages/l10n.php:828
msgctxt "language"
msgid "Nepali (India)"
msgstr "尼泊尔文 (印度)"

#: system/languages/l10n.php:829 system/languages/l10n.php:831
msgctxt "language"
msgid "Norwegian (Bokmal)"
msgstr "挪威布克莫尔文"

#: system/languages/l10n.php:830
msgctxt "language"
msgid "Norwegian (Nynorsk)"
msgstr "新挪威文"

#: system/languages/l10n.php:832
msgctxt "language"
msgid "Oriya"
msgstr "奥利亚文"

#: system/languages/l10n.php:833
msgctxt "language"
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: system/languages/l10n.php:834
msgctxt "language"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙文 (巴西)"

#: system/languages/l10n.php:835
msgctxt "language"
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙文 (葡萄牙)"

#: system/languages/l10n.php:836
msgctxt "language"
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普文"

#: system/languages/l10n.php:837
msgctxt "language"
msgid "Rhaeto-Romanic"
msgstr "利托-罗曼文"

#: system/languages/l10n.php:838
msgctxt "language"
msgid "Romanian (Moldova)"
msgstr "罗马尼亚文 (摩尔多瓦)"

#: system/languages/l10n.php:839
msgctxt "language"
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚文"

#: system/languages/l10n.php:840
msgctxt "language"
msgid "Russian (Moldova)"
msgstr "俄文 (摩尔多瓦)"

#: system/languages/l10n.php:841
msgctxt "language"
msgid "Russian"
msgstr "俄文"

#: system/languages/l10n.php:842
msgctxt "language"
msgid "Sanskrit"
msgstr "梵文"

#: system/languages/l10n.php:843
msgctxt "language"
msgid "Serbian"
msgstr "塞尔维亚文"

#: system/languages/l10n.php:844
msgctxt "language"
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: system/languages/l10n.php:845
msgctxt "language"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚文"

#: system/languages/l10n.php:846
msgctxt "language"
msgid "Sorbian"
msgstr "索布文"

#: system/languages/l10n.php:847
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "西班牙文 (阿根廷)"

#: system/languages/l10n.php:848
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Bolivia)"
msgstr "西班牙文 (玻利维亚)"

#: system/languages/l10n.php:849
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Chile)"
msgstr "西班牙文 (智利)"

#: system/languages/l10n.php:850
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Colombia)"
msgstr "西班牙文 (哥伦比亚)"

#: system/languages/l10n.php:851
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Costa Rica)"
msgstr "西班牙文 (哥斯达黎加)"

#: system/languages/l10n.php:852
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Dominican Republic)"
msgstr "西班牙文 (多米尼加)"

#: system/languages/l10n.php:853
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "西班牙文 (厄瓜多尔)"

#: system/languages/l10n.php:854
msgctxt "language"
msgid "Spanish (El Salvador)"
msgstr "西班牙文 (萨尔瓦多)"

#: system/languages/l10n.php:855
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "西班牙文 (危地马拉)"

#: system/languages/l10n.php:856
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Honduras)"
msgstr "西班牙文 (洪都拉斯)"

#: system/languages/l10n.php:857
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙文 (墨西哥)"

#: system/languages/l10n.php:858
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Nicaragua)"
msgstr "西班牙文 (尼加拉瓜)"

#: system/languages/l10n.php:859
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Panama)"
msgstr "西班牙文 (巴拿马)"

#: system/languages/l10n.php:860
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Paraguay)"
msgstr "西班牙文 (巴拉圭)"

#: system/languages/l10n.php:861
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Peru)"
msgstr "西班牙文 (秘鲁)"

#: system/languages/l10n.php:862
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Puerto Rico)"
msgstr "西班牙文 (波多黎各)"

#: system/languages/l10n.php:863
msgctxt "language"
msgid "Spanish (United States)"
msgstr "西班牙文 (美国)"

#: system/languages/l10n.php:864
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Uruguay)"
msgstr "西班牙文 (乌拉圭)"

#: system/languages/l10n.php:865
msgctxt "language"
msgid "Spanish (Venezuela)"
msgstr "西班牙文 (委内瑞拉)"

#: system/languages/l10n.php:866
msgctxt "language"
msgid "Spanish"
msgstr "法语"

#: system/languages/l10n.php:867
msgctxt "language"
msgid "Sutu"
msgstr "Sutu"

#: system/languages/l10n.php:868
msgctxt "language"
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里文"

#: system/languages/l10n.php:869
msgctxt "language"
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "瑞典文 (芬兰)"

#: system/languages/l10n.php:870
msgctxt "language"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典文"

#: system/languages/l10n.php:871
msgctxt "language"
msgid "Syriac"
msgstr "古叙利亚文"

#: system/languages/l10n.php:872
msgctxt "language"
msgid "Tamil"
msgstr "泰米尔文"

#: system/languages/l10n.php:873
msgctxt "language"
msgid "Tatar"
msgstr "塔塔尔文"

#: system/languages/l10n.php:874
msgctxt "language"
msgid "Telugu"
msgstr "泰卢固文"

#: system/languages/l10n.php:875
msgctxt "language"
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: system/languages/l10n.php:876
msgctxt "language"
msgid "Tsonga"
msgstr "宗加文"

#: system/languages/l10n.php:877
msgctxt "language"
msgid "Tswana"
msgstr "塞茨瓦纳文"

#: system/languages/l10n.php:878
msgctxt "language"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: system/languages/l10n.php:879
msgctxt "language"
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰文"

#: system/languages/l10n.php:880
msgctxt "language"
msgid "Urdu"
msgstr "乌尔都文"

#: system/languages/l10n.php:881
msgctxt "language"
msgid "Uzbek"
msgstr "乌兹别克文"

#: system/languages/l10n.php:882
msgctxt "language"
msgid "Uyghurche (China)"
msgstr "维吾尔语 (中国)"

#: system/languages/l10n.php:883
msgctxt "language"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"

#: system/languages/l10n.php:884
msgctxt "language"
msgid "Xhosa"
msgstr "科萨文"

#: system/languages/l10n.php:885
msgctxt "language"
msgid "Yiddish"
msgstr "依地文"

#: system/languages/l10n.php:886
msgctxt "language"
msgid "Zulu"
msgstr "祖鲁语"

#~ msgid "Please do not upload disrupt the Internet security data"
#~ msgstr "请勿上传可能扰乱互联网安全秩序的数据"

#~ msgid "Unable to upload files? Try %s."
#~ msgstr "无法上传文件？尝试%s."

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid " Already Exists!"
#~ msgstr " 已存在！"

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid " Unknow"
#~ msgstr " 未知"

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid "Unknow Error!"
#~ msgstr "未知错误！"

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid " Upload Failed!"
#~ msgstr "上传失败！"

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid " Upload Success!"
#~ msgstr " 上传成功！"

#~ msgid "Upload failed, Error Code: %s."
#~ msgstr "上传失败，错误代码：%s"

#~ msgid "File type incorrect!"
#~ msgstr "文件类型错误！"

#~ msgid "File size incorrect!"
#~ msgstr "文件尺寸错误！"

#~ msgid ""
#~ "Your login wrong too many times , close the session or wait %s minutes "
#~ "and try again later."
#~ msgstr "您的登录错误次数太多，请关闭会话或等待 %s 分钟后再试。"

#~ msgid "Invalid request: %s"
#~ msgstr "无效的请求： %s"

#~ msgid "Database Error: %s"
#~ msgstr "数据库错误：%s"

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid "Error: "
#~ msgstr "错误："

#~ msgctxt "Uploader"
#~ msgid " Unknow Error!"
#~ msgstr " 未知错误！"

#~ msgctxt "language"
#~ msgid "Spanish (Traditional Sort)"
#~ msgstr "西班牙文 (传统排序)"

#~ msgid ""
#~ "It is hidden in the page, you should change 'Detailed Description' option "
#~ "in settings if you want show this."
#~ msgstr "该栏已隐藏，如果您想显示它，您需要在设置中更改'详细描述'选项。"

#~ msgid "If leave a blank will do not display."
#~ msgstr "留空则不显示。"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid ""
#~ "If you have enabled mod_xsendfile on Apache or configured \"allow-x-send-"
#~ "file\" option on Lighttpd,<br/> and DCRM not automatically enable x-"
#~ "sendfile function, you can enable that in here.<br><b>WARNING:</b> If you "
#~ "don't know what this is, please make this off, otherwise packages "
#~ "download may not work."
#~ msgstr ""
#~ "如果您已启用了 Apache 的 mod_xsendfile 或已在 Lighttpd 上配置好 \"allow-x-"
#~ "send-file\" 选项，<br/>若 DCRM 没有自动启用 x-sendfile 功能，您可以在此开"
#~ "启。<br><b>注意:</b> 如果您不知道这是什么，请保持关闭状态，否则软件包可能"
#~ "无法正常下载。"

#~ msgid "Database Error!"
#~ msgstr "数据库错误！"

#~ msgid "'%s' already exists"
#~ msgstr "'%s' 已经存在"

#~ msgid "'%s' uploaded successfully!"
#~ msgstr "'%s' 上传成功！"

#~ msgid "'%s' upload failed!"
#~ msgstr "'%s' 上传失败！"

#~ msgid "Displayed on the homepage for the user to add."
#~ msgstr "展示在首页供用户添加"

#~ msgid "Too high: Maximum of '20'"
#~ msgstr "过高：最大不得超过 20"

#~ msgid "The maximum must not exceed 20."
#~ msgstr "最大不得超过 20 条"

#~ msgid "General Editor"
#~ msgstr "常规编辑"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgctxt "SEO"
#~ msgid "Domain"
#~ msgstr "SEO 域名"
